係香港人即刻入黎！

DLLM
呢個政府有病
我做私家睇咗個症
大媽 個名兩隻字
對象國語都唔講 滿口方言
態度差 思想奇奇怪怪
我收番佢檢查
佢話用醫療卷俾
吓 你有醫療卷?! (醫療卷係俾65歲以上香港人睇醫生配眼鏡 每年加二千蚊）
叫佢攞張身分證出黎
香港居民 無永久 唔係三粒星
屌
Login查電腦 真係有用開
Fact check衛生署 暫准居民真係享有呢個福利

大家可能唔知
移民做PR permanent resident
你未坐完移民監做citizen之前
係唔會享受到國民慨福利
更何況佢連3粒星永久性居民PR都末係
佢只係TR temporary resident
等同過客 隨時走得
香港政府DLLM
將我地打工仔d稅用響呢d人到
阿豬阿狗都鐘意黎香港啦
有冇搞錯!

呢個政府食屎

推，愈揭愈多黑暗嘢

推

推推